[氣質教練] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (37)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

呢啲波點同潮艇打

氣質教練

西波龍

Lm

蘿莉係咪長期開心樣

頭先就嚟1001唔敢留

我屌你老母lowry點解咁撚勁

熱 final硬

siakam miss match都唔打

上線了

唔洗佢打 熱火打

熱火都未必過到

Kemba快啲返黎啦

眼大大細細粒好qq

今年東岸all star正選嗰五個真係一個比一個廢

Siakam真係吹大第一人

咪屈呀嗱
我鳳凰城弟兄呀

邊個先係氣質教練

又鞭76屍

亞洲神射手 翁金驊

迫害

van jordon

打得咁緊湊

驊哥現實係咪成日流汗

西琴收下皮啦

成場唔知打緊咩但又好似好緊湊咁

23加24

fvv

Van Jordan

powell 真核到
下下dagger three

淨係睇場外2個教練啲動作都好好睇

好彩龍上年操起咗fvv
無用條垃圾

Tatum 有啲TMac feel

一分波
塞狗實柒

又一場經典g7
對好波龍有信心

護士D動作好有干地屌帥個D意大利教頭FEEL

真係醒曬

東有powell, 西有PJ tucker

佢真人係咁屌球員
暫停個陣屌到啲球員頭dupdup
點知出到場個個都打到鬼咁狼發洩咁

唔係講笑 搵nurse 去教快艇 16比0奪左冠啦

速龍下年簽返ddr

依家睇返上年搵fvv同lin比真係侮辱左fvv

佢教波好似贏好多次學界

LOWRY係咪0仔黎 個樣有D似小肥

果時世界大戰

龍：冇三分 底薪可能考慮

睇咗咁耐link先發現viu有

VIU個網上播放器好西, 冇得拉出黎睇

桂華山好似收收地皮？冇追學界好耐
佢仲好似教kongu

Cba名宿點屌打nba角色球員啦

果陣點知FVV個仔出完世勁撚到咁
舊年我都話其實係叫左DRAKE上去打

名你老味咩冠都冇

Rivers

Fvv打到爆真核

教d 傳統籃球名校
個個本身出面打開波實勁架

試下教d 地區廢校

玩具龍

睇Lowry vanvleet 真係有鬥心 NBA 嚟講佢哋咁矮都打出咁嘅水準

粗口屌？

畢咗業好多年都冇跟了
我仲讀個陣桂華山已經麻麻了

Fvv真係好撚堅
呢個身高上年打finals射到啪啪聲

好難 快艇隊波幾時有比你感覺有紀律？

粗口狂屌球員呢樣佢出晒名架wo

佢係屌哂老母果隻教練
瘋狂講粗口

我以前有個朋友讀桂華山

聽過佢屌球員

tatum

出名打佢波要帶埋老母落場

個時仲細 比佢嚇到怯到仆街

siakam真係垃圾到

證明cba>nba
Cba史上最高薪北京名宿屌打fvv個死矮仔

西琴重係柒吓柒吓

利申對面

ching打波咁勁

Siakam呢幾場咁廢

阿琴柒撚到笑

咁樣倒左7分

西琴今年搞乜撚

Bubble都未好過

西琴波都未識拍

學界咋喎
唔洗出線都打得桂華山

唔只呢場

蘿莉想打走呔屎咁好似

黑哨掂一掂都JUMP 波

Jb大獲

xx隊球迷輸波唔係賴教練就係賴黑哨

啡仔

brown瀨野
塞大撚鑊

慘 入樽但受傷

一字馬

東方神秘力量

唉 希望無事

Jb 傷 玩完

個度好撚痛架

熱水迷夠鐘現身

dllm siakam 自己廢就算啦

6帽mola mola

冇了

男人心一字馬

玩撚完
呢下似大傷

仆街拉到大髀內側

阿琴隻手

熱水champ

又會落地落得咁差

加埋Barkley燈

最衰vanvleet個快攻唔入
搞到jb受傷

啡仔似傷大脾內側

驊哥見到都擔驚受怕

brown傷係咪應該輪到kemba carry

屌你老母西琴

阿琴似推左下

88

Brown真係傷塞贏到都喊三聲

Btw viu個節目搵微辣兩姐妹

俾阿琴推一推落個屎忽到

拉多陣先啦 咁快落地趕住去邊

siakam推左下

係咪腹股溝

係 一早係到

應該拉親姐 不過今場上唔到架啦

真？條友成日都多手

鼠蹊一傷會發唔到力
呢場起碼打唔到

關佢能事

似係地下滑

kanter

分明有推佢

男人老狗咁樣一字馬
9成會傷

taco

瑜伽詹又贏

有場williams上籃響空中都比佢夾硬推
根本呢條友好無腦好得人驚

邊個

好撚痛

又係股腹溝呢啲位，傷咗好麻煩

無事,繼續打

Hi下個屎忽姐講波佬都話唔係推

個場邊個D精冇抹淨

鼠蹊肌，最少2weeks

龍出絕招了

屌 好彩無事

最多2 mins出翻黎？

冇事

巴打未做過運動，一個小小既move都會影響到落地，更可況比人推一下。雖然落地係衰，但阿琴隻手都係多餘

似真係傷咗

冇事好撚堅

勁撚到

FVV屌打Walker

fvv all star級

vanvleet

Walker戰犯

brown慢左好多

傷左

明仔

Walker真係柒撚到
想draw埋foul先上on99

我齋睇都驚

brown 明顯頂住上

fvv打波好有信心好有霸氣

護士今鋪賭唔賭得贏呢

直接頒個獎俾Smart哥 好唔好呀

上年打起左

D link 係咪死晒.
個post 第一頁D link 試晒都冇得睇

明明SMART哥勁D 比個獎我托柒咩

viu

Viutv

Smart哥係咪有上堂學俾人撞

你唔喺香港？開電視啦99台

ViuTV

Smart真係好smart

d球員睇到d video球迷會唔會想笑

傻閪西琴又to

佢幫人上堂就差唔多

Walker

西琴收左佢啦

西琴好差

Siakam鳩撚到

Siakam 季後賽咁廢嘅

衰埋and1比人

兩隊好似鬥廢咁 速龍完全冇進攻方法 綠軍玩單打三分

龍靠siakam食得屎

sor 太耐冇睇電視

西琴派完膠未

你岩

siakam真係差tatum至少兩班波

正常發揮

譚仔啲單打都仲要操多年

邊隊入去都係比熱水掃

all star正選

DLLM 西琴
進攻派膠+防守比人AND 1

Jb
最後冇事

Siakam 落低位或者wing啦 下下係正頂剷 護士諗緊乜9

知唔知點解Gordon Hayward東決第一場唔出？
因為佢
.
.
.
.
.
.
...
.
....
.
.
.
..

.
.
.
.
.
.
.
.
.

訓過龍

似係要操下shoot selection

做唔到起動點

應該仲有d痛
慢左好撚多

其實我覺得tatum create shot嘅能力都麻麻地 兩隊都無咩play run到

龍比人偷咗11球

廢版字母

Siakam真係雷撚到 見佢拎住個波都驚 控到甩下甩下咁

龍對walker 同tatum 防守部署做得好

綠不嬲都係拉空位射3
一係就單打譚仔/啡

西琴進攻板斧咁少，技巧又差，唔係東岸都冇all-star

我睇到之後

好悶 其實綠軍唔係勁 但速龍係完全冇入波方法
Siakam好廢

viu99 聽日都有

哇笑撚到我呢

7/10

係西岸連同pg比都差唔少

又to

琴柒夠未

又黎siakam 正頂

siakam

又to垃圾

完啦

咪玩啦PH高唔只兩班啦

又撞唔入就鳩射

siakam打緊乜春

綠軍full team夠deep嘅
而加就差啲啦
速龍無星一直唔覺走得遠

龍玩完 無人得到分

siakam比人一步過
笑死

Siakam要單打唔該唔好係葫蘆頂起動啦
自己又唔係過到 視野同傳波又唔到

收撚起西琴啦 睇撚到火滾

Siam幾時死

唔好比Siakam單打啦

攻又冇 守又比tatum完爆

成條友喺前面都傳，幾球都係

tatum 好撚勁

siakam MVP

輸硬啦 龍

琴哥 連續2下 低級to

Siakam冇乜腦

Siakam同字母哥一撚樣打法 但又冇人咁好硬件 易守到

仲廢過我猢 靈堂射手

西波

點呃返黎

yes 兩隊入到東決都比熱火屌打

仲係下下咁打 輸個教練弱智啦屌

Siakam大概Tobias harris級數

VanFleet咪一撚樣...

Smart

西琴力都冇喇wor

個地板扇到咁好危險喎

呢幾場係林書豪級數

果然kawhi 好撚勁

呀琴唔好搞咁多野 等人喂駁腳搶下板就算啦

Blm ✊🏿

龍打撚到咁差不多廿個to都只係輸緊8分

破產版字母

第一戰犯
Siakam

佢鳩掉入好多
吹佢唔脹

西琴

塞軍mvp

C阿琴呢場表現可以去拍無間道4

Lowry咪星囉

因為對面都有個好撚雷既all star正選

真

笑左

齋講打波，啞仔不嬲無咩好挑剔

冇FVV d 3分返左屋企

Kawhi 上年carry得好辛苦

呢隊垃圾點會排係東岸第二

阿譚又想玩嘢

一樣咁廢

場波唔好睇

護士真係on99
咁都死放個臥底係場

Siam 俾ibaka屌打

西琴已經騰曬雞咁

西琴終於入

影帝對決

係 但又死在冇字母哥啲硬件

兩邊都柒下柒下搞到比分好緊

演技撚

我覺得防守上晒力幾好睇喎

唔好睇咪熄囉

一早就放西琴落佢低位啦 屌

波士頓囉霸

護土試過

速龍finals 起勢

幫對方叫暫停

殺琴未？

上場好撚好睇㗎

點都打到最後幾秒鐘先知邊個贏咁

速龍感覺上累到仆街死頂緊

可能因為同G6有落差

都冇乜人用啦，用gasol果啲又唔夠快，其他又唔夠高

Smart哥真係值得拎奧斯卡

塞入硬東決了
siakam個影響實在太大

都係西琴單打

牙琴無限單打

ft都無埋

幾好睇喎可能睇慣垃圾

今次搏到FOUL咪算好

場波未完 唔好燈住

Game5呀嘛
最後輸埋

關於火箭鋒線球員Danuel House Jr.疑似偷帶訪客進酒店一事，NBA官方今天結束調查，確認其違反園區健康與安全協議，他將離開復賽園區，且本季不能再代表火箭出賽。

點解要係咁俾西琴打

用IBAKA 屈下底都好過ON9西琴

Siakam咁既技術點解有20分一場

仲好啦唔洗逼大巴
火箭聽日都要走啦

下輪電競選手出唔出到

只要塞個波交比walker射, 龍迷就放心了

比機會佢洗底反cup

sell 唔到

2個戲子黎

常規賽 無守得咁認真

Lowry年年都lead NBA charging

金晴火眼

今場賽前有練射波

Lowry = 東岸cp3

2個奧斯卡男主角對決

on9 又嚟

又要靠蘿莉

兩位惺惺相惜

閪波龍防守

唔係反船呀嘛

2兄弟咁

龍追到喇

lowry黎料
好撚堅

點解咁緊張

Lowry同smart哥較量真係有今生無來世

Lowry 東岸第一pg?

回錯 sorry

生命籃球
上場打到半死咁

落場打5秒 收工

一出黎就foul到佢

theis又出番去

驊哥好嬲

6犯 再見

Theis foul out大獲

thesis:

????

一入黎就出返去

Lowry同smart演技對決

Smart哥連兩次演技都輸蘿莉

最後一分鐘

塞狗幾耐冇入過波

又要打到最後1秒鐘

出去啦 望

常規賽點會隊隊都有綠軍級數鋒線
對啲tank隊就任你剷啦

真係要大心臟

估要OT

foul out

唔好比波siakam
全部兩個矮仔打好過

又變返2分

smart

拋 咁急做乜鳩

Walker for the win yes

字母例行賽夠勁

wa diu

smart同loli先係主角

Powell dllm

powell已經出盡奶力咁上

on9仔 真係當自己Kobe

呢兩隊防守咁好邊有得作準

勁到 痴撚線
16年lbj 個球咁樣

Blk 得靚

Molamola

Lowry

醒目！

THE BLOCK

聰明仔呢球似2016 RMBJ block iguodala

cls聰明

聰明癲

smart 哥真係綠軍之核

做乜唔fake下先上

塞狗幾耐無入過波

smart真係綠軍心臟，防守dirty work做晒

Lowry六犯

行慢半力借一借隨時搏埋foul

龍無lu
mvp siakam

大pat 6fouls

無哂進攻時間啦

岩岩peter係咪屌左一下

fvv 整球三分絕殺啦

抗乜9呀

無經驗係咁

撇除演技
Smart哥好多關鍵防守

Lowry係咪依家世一pg

grant射波唔差 綠軍穩了

smart 好撚雷

打左幾年都係差呢d

要不是siakam果堆turnover

無lu

防守一陣

lowry

其實家嫂都唔差
只係上場時間短印象冇咁深

Siakam成功爭取翻屋企

六犯bye bye

趕住翻歸

Anunoby成場得3次起手

速龍歸家了

今日啲罰球

燈到

關節技都出埋，咁都challenge 到就真係黑啦

MISSS ONE

龍

仲有機呀屌

Tatum

屌

個樣緊張到想喊

Powell 又唔撚box out

全炒

抄晒

咁都搶撚唔到龍抵死啦

抵輸

Mccaw四連霸

牙譚勁到

屌我delay好多下

東決塞熱大戰

塞啲罰波

4中1

Smart哥頂撚住伊巴卡

quick 3啦無計

MISS ONE

williams miss哂

完

龍最後真係抵死冇一樣做好

好彩有阿譚

做咩唔嗌個timeout

GG

守死晒隊友都唔幫

咩vanvleet呀
換返lin返黎呀

fvv 完了

唉收皮啦

熱火打塞in6

完啦 我真係睇龍啲戰術睇到頭痛

速龍尾段柒到

Mccaw冇得四連冠了

fvv 當人低能

on9

fvv做咩唔傳

Jaylen Brown守得勁好

抵輸最後咁既表現

全靠walker 兩罰鎖定勝局

依家先to

拖咁耐咁樣射

完了吧

Smart哥MVP

成鳩日高難度3分，射上癮啊

上腦 以為自己係curry

牙榮做唔做到？

頭先又唔call個timeout run個戰術
單打好咩

點撚樣阿
舞咁撚耐

fvv on99

冇左蘿莉 隊波唔識打

速龍咩料啊 屌

Pick都冇個想點
又冇人help波

鑊加入亞

兩隊最後都係累鬥累
熱水睇落對邊隊都高一班

Jaylen Brown守得好啫

但佢成場好雷
下輪咁打唔使旨意玩

Nurse咁都唔嗌time out

Lead 5 分

Taco fall首次進入NBA即入東決

東方神秘力量又中

驊哥話塞出線好睇d喎

隨時黃綠大戰再現

龍今日啲進攻便秘咁 關鍵時候又冇左個all star企岀黎

vanfleet 柒撚到

呢隊速龍會被 熱火SM

難d

咁的確係既

今年final黃綠大戰

Nurse頭先challenge 晒咗個time-out

咁係wo

護仔D TO留返煲醋咩

真 比人守死都無人幫手做擋

電競損手出到有機會
唔係walker咁既態過唔到熱火啦

換到個C番黎單打唔係好正常咩

原諒佢啦, 入NBA以黎未試過打到呢所謂GAME 7

唔黃贏到先講

駛唔駛著便服咁串

絕左

速龍唔嗌暫停，比vv單打

無咗榮叔 再次打入east final

犯左腦筋上既錯誤

呢吓以為係KI上身

唔通睇siakam 咩

唔只呢場
呢輪好幾場

點都要做 搏一搏留番係度

唔認同
根本龍塞兩隊水準都係高
熱水真係陣容剋到鹿先咁輕鬆

屌佢老母又真係係3分線出面crossover

Vanvleet呢球係我clutch time見過最差既處理之一

Walker帶隊入東決
Walker>irving

on9 vv

以為佢係irving

塞今日啲罰球唔掂

VV係就拿拿聲射啦

塞今年睇落真係好有機會

又想用呢招, 真係當人傻架喎

根本就唔使佢出手都得

留返都係下年用

Heat vs Celtics all in heat

係人都知佢要3分

marcus smart fmvp

呢個系列賽好好睇啊

呢3隊似同一班波
都係體能+防守

秘密武器

塞食住熱啦啲防守

無人幫都大問題

好明顯係foul

講真，好多時關鍵時間係Tatum 出黎
可能walker係精神領袖呱

咪傻啦，知佢唔會衝，係人都守到，唔用pick= on9

咁快開始燈燈猢狗好了

輸左頭先罰球搶唔到防守籃板

Lowry盡晒力，西琴條友都唔知收咗幾多錢

過到熱火先算

tatum開心到

當自己係Curry
妹妹下就顏射3分
但唔夠人地夠同出手快，所以guard到

你得 3分射
我唔貼實你VV 守邊個
隊友又唔埋黎幫

仲要慢慢梅下梅下
d動作慢到

諗起curry

今場係抵你牙刷既
雖然演技上面棋逢敵手

佢都係catch and shoot算啦

fvv

速龍差一個林書豪

塞有返隊長就唔同講法啦

晒左十幾秒
不如quick 2 再守

東決HAYWORD 應該打到

護士唔叫TIME OUT set play

佢係底角到點幫，陣間出界turnover

butler 啲防守
tatum brown 將會面臨真正考驗

一係就即刻射，拖到10秒好心就叫暫停啦係咪白癡

點解唔出ibaka

Tatum?

龍係差個go to guy

係
搏下佢switch走甩都好

熱火轉咗綠色波衫咩？

tatum上位了

塞防守真係好癲 手風唔順到爆都贏到

Curry都唔會咁處理咁矮會無球跑出嚟catch and shoot啦

邊撚個呀

公馬, 守住字母殺傷力減一半, 但係塞戰術多元化好多

有kawhi應該贏咗 隊波冇superstar係咁上下

熱水啲炮台射死塞, 塞始終攻力唔穩定

咁一定係架
要贏冠軍梗係要贏東決先架

VV想快啲翻去見屋企人

仲係龜速又冇變速又冇幅度
當撚左自己7呎高唔洗fake咁

我係護土
用fvv做餌 傳俾ibaka射三分好過

成個動作都話俾人聽佢想射3分
又搞呢路最後都係射Tough 3

fyy

中國台灣人

siakam呢個系列賽真係俾brown同smart守死咗

你咁講，鹿都係啦

無計 平時係比Lowry 組織

冇榮叔有東決

覺唔覺Nurse最尾set呢球好熟面口
呢球exactly係上年對勇第6場最後一球邊線戰術

但係唔好唔記得當時勇做呢個play，好多球評家馬上諗起Brad Stevens

呢d波 playoff curry都唔入

隊長真係好彩
差d山長水遠番黎又番歸

輸on9 vv

fvv都守到譚仔

東決開得波
西決一隊都未入

終於有得睇隊長

Fvv咁矮呢球仲妹下妹下咁射it9都blk到啦

戰力係塞強
但龍鬥心同經驗

kawhi真係好撚勁
但落落doc手真係

返去做人
下年再戰

榮縮不嬲垃圾

西琴頂薪DLLM

有可愛champ得

開得唔夠貼邊線

龍冇左冠軍後衛lin止步2nd round

速龍應唔應該試用林書豪？

有1700個唔識睇波

Butler+Iggy

你唔比大把人比

下年curry會remind你

Ibaka 最尾個pick

季前真係無諗過東決會係塞VS熱
一直諗住係馬VS76

龍真係需要一個咁既球員
佢地想Siakim接棒，但係佢暫時未做到

問過洛城雙雄未

雖然牙琴係柒 但係最後都係靠佢守譚仔單打

可愛真係好撚勁
穩定中距，防守屈
又可以做Clutch player

fvv最尾30秒睇唔透,拎quick2都得,to又得,係個3分線磨黎磨去

分分鐘老婆生得
又要番去
番到黎輸左

76就算啦

Curry會遠啲

佢好似帶咗老婆仔女入bubble

電競損手下場出到？

波波唔比佢攞大數據
所以走

算啦龍成隊都贏過champ
返去陪屋企人啦

其實walker 仲衰過siakam
下輪對dragic 希望好d

Siakim唔係啲可以takeover比賽既人 似2佬多啲

淆撚到, 遊左幾圈花園射球柒波

不同意

尼對龍 都55波到塞 可想而知勇當時係幾甘屈機

但冇冠軍

季前嘛, 真係無諗過76沉成咁

根本應該做pick and pop比佢攻多d 果兩個矮仔完全擺脫唔到對面 og 同siakam又無進攻手段 諗最可靠都係ibaka 射
Marc gasol低位又唔試

東決熱機會大d
成隊波無一個球員好似siakam呢類咁撚on9已經差好遠

唔得，因為佢
.
.
.
.
.

..

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
...
訓過龍

上面d人屌護士
但其實護士已經好過doc好多
體系係有，呢場輸球員自己

二佬都唔係啦, 頂盡三弟. lowry先係二佬材料

有IGGA, 有保証

On9上年有kawhi 同lin邊有得比

doc riv 有兩次1:3 逆轉

唔知可唔可以

訓住過咗龍咪出嚟打熱囉
夫子又抄

屌
夫G呢個高汁

傷左ben

當年帶艇又係贏廿鳩幾分俾柒箭反cup
最後輸埋

上年Siakim打到龍王咁
強化版Bosh

今日嘅戰果完全展示左Leonard 離隊係個雙輸局面

熱水要出線： bam 影響力係重點 果陣格食格ko到字母

playoffs都入唔到啦仲冠軍

我覺得nick nurse同brad stevens係聯盟最勁果兩個教練

真 今年一打playoff廢到
佢份約想賣都無隊肯食...

最慘係佢已經續咗約

因為有leonard draw走曬啲attention

如果可以睇到lakers celtics finals 就正

walker柒都係射唔入隱形姐
siakam嗰隻係出嚟柒turnover

果年箭讓一個鬍鬚佬照cup

lin飲水機守護神嚟
上年打finals
佢就上網打機

佢上年有中距有三分
仲有招spin move好撚勁

星級綠葉

其實4強唔好分東西決會好d，2隊LA高一班波

上年佢3分超廢

銀哥保送湖人未
湖人打熱火:廢老決戰舊東家
湖人打塞爾特人:朗度決戰舊東家

屎呀琴無曬信心跟本無得打
要多個star吸防守先發揮到

唔覺可愛輸咗咩

遇到doc

最強教練無tyronn lue?
有兩大戰術
包夾curry 打敗73勇士
2348

walker hayward首次打分岸決賽

上年佢招轉身睇住廢鳩嚟食

係黃綠傳統對決

第4節已經有球單打派膠+比人快攻輸埋AND 1
黑鬼真係無乜腦

最後FVV果波真係差...

呢兩隊隨時一齊番歸

湖未必過到船

麥一輪

10年後有冇得睇黃綠

唔係porzingis 傷左同doncic扎住打, 占基利可能收左快艇皮

上年Lin

Final 艇對塞

我塊

記得拎夠30分 就一定要落場

wrong9do
如果喺猢人贏冠軍
係咪第一個黃綠冠軍

啞狗今日個數據都要輸
點同湖人打

無可能

講返先記得呢兩個人打咗咁多年都無咩po經驗

咁文件對舊東家係咪又要銀仔保送？

重點係pg
希望佢見到吾皇 驚到瀨屎

可愛唔靠龍都可以打到分決
龍冇可愛898

同埋你又知艇champ唔到？

其實金塊本身都好勁

睇係佢連3分都有38%
進攻穩防守又屈
其實有咩缺點

我又覺得還好，Siakim仍然係有potential
佢今日未做到大佬，唔代表日後唔可以，但係進攻同字母一樣，需要改善（特別係打low post）

我覺得個問題係內線，個內線開始年老
Marc Gasol開始似佢阿哥生涯最後幾年既情況，係場上唔太幫到球隊

btw 唔通真係要簽返DDR

kawhi輸左係邊?

艦夾左甘耐都feel唔到有咩隊形 感覺上Paul George 同啞 無咩化學作用出到

Agger
大飛無第二第三個人企岀黎就byebye
湖坐底都兩個 ad rmbj

未計Rr9個腦

唔俾人1-3逆轉都偷笑啦，快艇季後賽已經有兩場波領先16分被逆轉，不愧係逆轉之神doc rivers

喂塊未輸㗎

要造一定係造黃綠大戰

廢老舊東家係騎喎清

馬刺隊醫
迫有傷kawaii落場
送走馬刺希望

正解

vogel仲有埋pg說明書

FVV暑假張約都係關鍵
都唔知比幾多佢好

真，睇唔到湖人點輸，champ硬

我cap撚左圖 鞭屍

未來人

pg on9仔嚟
有湖人都唔去

家嫂收完身
結果一樣慢，一樣咁笨重

今場家嫂係場上面基本上就係綠軍壓住龍打
某程度上同西牙琴一樣雷

依家睇返上年kawhi希望速龍用屎眼琴換pg其實係最正確嘅決定，呢對速龍拎走琴， 入kawhi pg皇朝都有

入到playoff先算

牙朗將會創造歷史

DDR心態係完全不能信任個隻
兩年後睇追唔追字母哥，始終人情算好唔係無機

Unfinished business

艇玩球星單打要乜化學作用

LBJ四冠四MVP四FMVP

艇一亂
就輸9緊

冇可愛..
係唔打rmbj 騎既情況下其實ddr幾好
一生人俾rmbj 克左成個career 既球員有ddr + walker

真定假
如果係咁都唔換而無左個皇朝

下年速龍都應該係Marc gasol同ibaka 2揀1
Fvv唔知會唔會離隊
下年Lowry都35 如果速龍仲練唔起siakam 就要簽返個all star返黎

牌面上的確西岸強少少

不過都好神奇，之前成日有人估東決會係塞鬥熱，本來都係當佢地講笑，結果真係咁

PG都輸咗四次

可愛完全唔受隊友影響
今日第四節修羅模式，隊友中邪咁佢都仲係冇亂自己節奏

同埋PG係後備黎，果陣可愛係想搵kd唔明點解kd會say no
呢兩個組到一定cls

PG要有當年溜馬大鎖rmbj既實力先有得打

根本kawhi一早睇穿siakam咩料

一定ibaka唔洗諗

準備第五次

原來kawhi心中斷腳kd都好過pg

今年東區大爆冷
公鹿暴龍冇一隊入東決
留名等睇熱火冠軍

walker兩次山貓一輪遊
hayward一次爵首輪（後備） 兩次次輪（爵，塞）

廢老 產埋去根本無得衰 同一招字母同屎眼琴 產又唔夠人快同硬 廢老產入去交番出來d波 質素差遠

我好中龍金塊肥西
都唔中意黑艇，但就算金塊打得再好，聯盟都會做比艇

先唔講毒撚要抖一年
大傷完唔知仲可以打到幾成

Kawhi心計算唔算歷史第一

事實係
賭撚攻擊力太屈機

缺點：he is a fun guy

KD唔鍾意kawhi

又聯盟造波？

真架，kawhi同時希望龍艇換pg，雷霆想要siakam速龍拒絕

其實正常人有既選擇姐...
你都識為自己打算啦 唔通我又笑你心計咩

兩個都聯盟一哥單打高手邊個會甘心做另一個既2弟

咪講到場場都要黑哨啦你唔悶我都悶，要賺錢直接俾咗鹿贏啦

要做既話今日金塊出左局啦

依家咪又係load mgt...

KD斷完腳有7成都勁過pg啦

同埋以kd既進攻手段，爆發力低左都照樣打到

曲?

Kd年中已經約定kyrie

聯盟三個最強能力既人(lbj, kd, kawhi)是但兩個組一隊
驚太屈掛

Jb 呢
佢都有受邀請

佢差啲啦

Kawhi睇球員眼光好準，不過遇上江湖郎中doc rivers唔知會唔會百年道行一朝喪

關咩心計事
只係佢個人設同行為有落差你先覺得有心計

其他球星一樣會做同樣既野只係佢地會出黎同管理層嘈/叫trade me
可愛就唔出聲姐

有分別咩

jb仲易解釋
佢n年前已經當kawhi同pg係同期假想敵
今時今日眼中應該只得返kawhi
點會肯同佢組隊

其實咁多人睇唔出西琴咩佢應該係咁上下啦喎

文件河會唔會第3次比人1:3翻盤

不如咁問 有咩行動可以100%做波做到一隊贏

速龍覺得佢前途光明喎，俾咗佢四年1.2億大合同

天才vs 勤力

都勁過pg啦

波縮黑氣石唔計

呢個真係諗唔透

lbj + kd > kd + kawhi > lbj + kawhi
感覺係咁

根本 好少人睇得起 泡泡龍Lorry 過亞宇宙勇佢影響力都唔細 ，kawhi係勁 但無串連成隊波ga能力。

肥仔會唔會燈快艇橫掃湖人

Lbj+kd 其他隊直接投降算啦

如果啞狗決意走大約留ok
但有pg13唔換而又走埋啞狗真係on9

冇
但tight game既話裁判個影響會放大

當我9up囉但之前都唔係冇發生過

Kawhi衰在唔夠kd高同唔夠lbj大隻

係..上年final 係靠lowry 串連組織

可愛都勤力喎

但係其實都好撚大隻

講呢啲真係好撚無聊，仲要playoff日日都有戇鳩仔係咁講

同Lbj比 個個都細隻啦

中指夠長得啦

呢個真，我淨係以為龍簽唔到咩星又留唔到可愛先比大約，但有得換PG唔換真係唔明

Kawhi同AD定會差唔多

好欣賞JB

不過啲雞成日都吹得好鳩就真

而家對艇無人做到串連 大佬lowry交到今年0.5秒球波ga PG leage 有幾多個PG做到

單講體能天賦係唔夠佢地兩個咁屈

唔會咁組啦
Lbj太老，kd如果要組人一定唔會淨係想玩一兩年掛，何況佢傷左
當時如果佢去組lbj，但第一年出唔到
唔好話kd，lbj都唔想啦，又要浪費多一年時間

Star call G

呢三個都係勤力閪啦

我覺得可愛勁過ad

鳩吹bad call同黑哨唔同，成日一個bad call就黑哨金身保送睇到好厭

速龍想做未來龍，點知個未來水咗

啲人有既定印象，就算登登比人打到仆街都話係金身

定位唔到ga 佢夾LBJ我覺得會撞位 反而AD又唔會

龍下年多cap,但下年無大魚...

未水晒嘅，不過西琴都26，7歲都唔係咁易有好飛躍咁進步

搞到我而家懷疑根本06 Wade係真係俾人打到仆街唔係黑哨

啲CAP要黎續 IBAKA FVV

速龍唔係唔想要PG，而係雷霆話要要埋Westbrook 加 俾5個首輪pick 先得

話說ZoeyDeutch去左邊, 你對象上左水

兩年後追字母哥啦
同要留fvv同Ibaka

佢都係第2年有穩定出場時間 第一年擔正
仲可以觀望既

依個一睇就知係FF組合...
RMBJ完美隊友=kd/ klay/curry

至少有得打
相信少帥

果陣未睇波唔知，不過好多人睇幾場又加埋啲媒體誇大咁講，幾年之後就會變真

我打錯....
Kawhi同kD定位差唔多.... 唔同ad

1-4當贏咗

不如話Nick Nurse留返個timeout下年用

用lowry trade embiid薪金好似差唔多

覺得西琴唔會有大進步

留返喺10-0 run嗰陣用

啞狗守波勁過毒撚好多

當76傻既咩 又玩重建呀?

落手勁狠，但係clean

系

係，我對西琴都仲係樂觀
當然都應該唔係咩頂級料啦

兩個都係冇咩組織力既得分手..
守波kd 協防屈d
可愛單防屈d
不過kd玩多一樣野就係無球都可以好勁

如果專練幾樣擅長，唔好當係星咁練又練到每樣半桶水都ok

見佢控波都甩甩下咁

一線球員，但未必會練到頂級

頂級綠葉

佢身體質素大把前途
係呢個playoff無曬信心
少咗個頂級單打吸防守

綠葉之後襯Lowry？定fvv

kd 有一樣野係可愛做唔到
就係過半場拍兩下波顏射rmbj 三分
年年都有一球係咁樣射 好癲
睇返bubble 果場最後一擊 可愛被rmbj 守竟然係傳炸彈比pg 真心失望

FVV真係唔知比幾多錢留佢好

一放假有波睇就好多識波帝

襯kawhi，無kawhi佢廢咗9成

我mpj就做到啦

熱火vs塞 大家覺得邊隊大機啲

可愛對lbj冇身材優勢因為冇計 bubble嗰場最後一兩球都比lbj守住咗kawhi屈機係單打技術屈 乜技能都識咁濟

熱火

速龍冇左danny green真係唔掂

講返場波
bos d罰球咁樣同walker打成咁龍都追唔到
如果淨係續人都幾難都入東決
個攻力真係弱雞得好緊要

湖人多咗green都唔係好掂

冇哂3分

Green宜家啲三分

danuel house jr left the bubble

聽日tucker打足48分鐘

罸球係抵死
不過龍外線淨講防守都數一數二
fred og lowry powell 依d curry lbj都守到
Kemba打舊屎咁又好難怪既

仲入唔入到東決 個人覺得睇路線多其實

熱火以逸待勞 而且唔知Brown傷成點 Hayward有冇態

綠軍好不利

好難搞
龍對bos就應該冇得打
始於bos個陣進步空間大
另外76唔知點搞 熱火 公馬都有機會打爆佢
變左佢下年係Lowry iblocka又老一年情況會好難再入到東決

game3 已經無左佢啦
已經打死左roco 同pj
兩個都有傷

龍 要練第二個出黎 睇下og norman有幾進步 阿琴唔該收收皮做番基本野先
76成隊執柒左佢 先有方法
公馬 字母一日唔改都冇咩變化
Bos 同 火 班仔最有機會成長 不過個人覺得bos有小小係進化版既火 唔睇受傷個part 所以bos只要唔撞龍 個人覺得起碼東決

入finals會勁返 好似係

mpj 依家唔係似next kd，係似next Westbrook，極易上腦

我講緊龍下年冇東決wo
公馬打龍唔知字母會打成點 但頂盡預55波
另外76夏天唔知會點操作咁唔評論
對熱火咁ge攻力 龍都好危
除非西琴或og大爆發 唔係龍淨續人冇得玩

主力體現係game 5
Wade FT多過dallas成隊 基本上一入去就有
加埋game 5 OT最後吹俾wade既backcourt FT同Dallas time-out call個timing

打多2年再算啦
佢冇左大學個年同埋今年先第一年
再加上一路佢都係全美高中生咁打
變左可能會打法自我d
受教ge話都仲有可能係next kd
但睇佢冇啦啦對media屌malone就...

塞對住泡泡龍都要搞到搶7
東決唔樂觀

其實鹿唔好彩對正 格食格既熱火

佢打龍，以龍既鋒線防守力應該會比字母蹂躪

OG , 西琴根本守唔到字母

對塞亦唔見得可以好似熱火咁封死字母

所以我唔認同公鹿前景差，只係大家一沉百踩

我覺得龍trade唔到球星黎既話其實都可以準備重建
lowry gasol已經老 新個班又真係好似冇邊個撐得起隊波 上年以為牙琴可以 點知今年又唔掂
不過都可以睇埋下年選秀 咁多怪物

有啲當年活塞feel

佢防守唔夠活塞硬
bos單打都打得入

呢幾場少左獨食架啦 俾d時間佢
防守淨係playoffs都進步左好多 雖然有時仲係over help

佢硬件技術都好野黎
但係心態好似有問題
上腦唔緊要但屌malone個到離譜左

幾個禮拜唔扑野都忍唔到
再唔係就撩泡泡圈入面既女啦

係要搞出面d人

咁HARDEN經常都係咁WOR....

活塞5虎將果陣冇咁多抱團

呢家呢個年代至少要有一個super star

鹿班射手好高汁係個mvp啫

抱你老母團

點解熱火又守到字母哥？

邊度高汁

根據《Swipe Sports》報導，House的老婆Whitney看了新聞才知道老公疑似背著自己偷吃，震怒之下，把IG上所有有House的照片全給刪了個遍，還在IG Story上發文「你種什麼因，得什麼果」，被驅逐出園區的House回家後似乎將面對一場腥風血雨。

Iggy 黑毛 JB Bam 都是好強的防守，內外防守兼備

好似係入面啲人黎架

14選左右選到next WB 已經中大獎

如果熱水keep到我覺得贏到塞

鹿防守係個底沉落去 火班外線就好多位
塞防守個底靈活咁多 未必咁易 不過塞會自爆

如果係泡泡圈入面點解要禁賽

應該係帶左圈外人入黎？

mola mola

好似係負責幫人檢測嘅職員

AV情節?

roco上場臨尾傷埋
pj真係慘

火箭已經輪換得咁少
house仲要衰咸濕

查實現今有邊個教練係好野？
除左nick nurse , popovich少d
其他都比人屌到袋底泥咁垃圾

岩岩睇好似又話出面啲人黎，咁易入到去架咩

當年冇吹咁多呢啲
呢個尺度shaq球球入去都可以吹

綠軍

少帥

唔好成日講當年啦 你係咪古代人黎 次次出現都係講以前以前同埋shaq罰球射得少咩 佢有6季都係聯盟射得最多罰球個個 95 99 00 01 02 04

Spo

Dallas個主帥

關乜事
佢講06我覆
我又冇話佢射得少
唔好上完basketball reference 就出嚟柒

中間頓 佐治山 仲有個白鬼新秀

官方通告係 a guest in his hote room for multiple hours who was not authorised to be on campus

Entering team hotel, passing multiple checkpoints

夠膽擺gw出黎

未有luka之前 dirk退休前幾年
我記得佢比人屌到傻仔咁

依家咪就係講 就算shaq跟返harden個尺度都唔會球球吹囉
你估harden真係金身體毛？
佢係丐幫 球球都想博犯規 根本大部分都真係有foul

搵左個負責檢測嘅tester搞

下年會有好多勇迷爆閘

根本大部分都真係有foul

黃綠大戰先多人睇
銀仔識玩

16年對Love果球

無，純粹覺得有leonard 嘅龍勁過宜家隊艇

上年打速龍都冇啦
16年果年佢打mismatch好勁

有冇條女個樣

無辦法
多倫多呢D城市係要硬食西琴

咁易比加大拿撈到可愛級球員加盟咩

訓住贏

東決出到？

佢出到雙Jay 可以抖耐d

Love生涯最好嘅防守

我覺得係next一線鷹王

因為嗰陣時為咗dirk又為左球隊可以入到playoff簽返嚟嘅球員一係就太即食冇potential 一係就擺d球員係唔啱嘅位置為求可以增加進攻效率 例如擺dirk喺stretch five(不堪入目）得Harrison Barnes 單打(擺佢喺pf嘅進攻效率係ok)令到球隊戰績差 今年佢特登擺5-out 打出聯盟第一進攻效率 仲唔ok?

呢邊仲有無raptor fans？

另外個個raptors post基本上無人

可愛d mid range好靠身體打
佢對lbj冇優勢，打唔入

同埋呢兩round守擋拆多數沉底

過一兩日會返來架啦

呢個時侯先係傾嘅最佳時機

有Ben應該都比會比人屌打
係成隊波嘅架構出左問題

Walker冇態都會盡方法串連下功勢

其實假設要一口氣打一個Series就好難講
不過對比人睇淡果隊黎講 冇得係自己主場打實爭緊啲

Jaylen Brown第4年已經打左54場playoffs
年輕球員黎講好似最多

bos最正係有火得嚟唔會多野講

Murray 會過佢，如果成日要打7場

有咩好傾，球隊上限就睇OG 西琴

Cap續埋van Vxxxx , ibaka 已經無曬

暫時睇Van V 80m/4y 走唔甩

Ibaka 都大概要15m/1y

要到22 off season Lowry 完約去吸星先會有脫胎換骨表現，暫時睇都係穩定二輪料

17年已經入東岸決賽 前幾年綠軍一路打季後賽一路爭頭幾個pick

Tatum 三年兩次東決

其實熱火又好似比人過份吹奏
籃球咁講格食格 熱火勊到公鹿 但未必會勊到塞
之後公鹿 76都一樣比人吹奏到大熱份子
而家出局就係咁比人踩隊波有幾廢

早佢一年嘅Ingram如何

嗱真既，ecf我就一定吹奏熱火

純粹以波論波，唔覺得今場嘅塞贏到熱，當然有Hayward可能會更好

要打7場先有東決

Bos雙J>不拿

熱火個幾個後生仔好似唔錯 控得射得

塞要贏就要守死熱火嘅三分隊伍以及JB 而自己就要盡量利用defense打transition 以及把握三分機會 熱火要贏就除咗三分外就係用多啲adebayo 打多啲pnr 強攻塞軍內線

認同 垃圾塞等輸都得啦

因為可愛其實好撚大隻啲底都未必頂得住佢 所以打湖有ad同lbj守可能會限制到佢少少

呢幾場真係R頭，特別今日。

siakam進攻近乎負累都仲要出，出ibaka起碼仲穩陣d。 進攻好多rush shot，有時追到爭1分都唔識slowdown打。

睇返以前射波fake 人地係唔跳
內線都只係舉手
邊似得宜家個個都跳住防守

湖大量內線怪物 不過唔知會唔會出得多

Ad夠大隻 夠快 手又夠長 應該守到可愛

幾個白人仔仔打到好似dragic分身咁

比Harrell 完爆

Lacker vs Heat, Heat in 7

有冇龍迷知Siakam最初個角色定位係咩Ace stopper定咩

後備 PF 位 一開頭連三分都無

你真心咩

要睇潮人點守 塊搵grant守kawhi
kawhi call pick另一條友會出去封tag一tag佢再俾返grant守等佢冇得switch第個黎打
潮人一switch既話除左lbj應該冇乜人守到kawhi

最初應該無諗過會進步咁快
你睇返呢3年內進步係超大

但係佢係好遲先打籃球，所以基本功的確係唔夠好嘅。平時打到fast break，空位多d就表現唔錯嘅。

但係Boston極有條理嘅defence之下佢嘅缺點就好明顯，堅係食住佢嚟打。

我估pick 完即夾

咁就要睇playoff p了

湖唔排除用返守harden個招

之前睇過佢啲故事 佢打籃球係為咗完佢爸爸嘅夢

Btw佢打法同Marion有啲似 又係有啲post move 有防守但擔唔到大旗

板凳深度好深

其實佢今年廢左定點 明明記得佢上年post up廢鳩都打得入

變咗輪流單打
其實大飛差個rondo 有埋真係無敵

場場都係輪流單打架啦

入到西決先講啦

100%既波 撐塊都咁話

廢鳩廢左好撚耐

Aggrr

D控波廢到
下下鏟入去都俾人打荷包

pg第三個option，第二個係bulter

RMBJ 如果去kd 勇就係終極五小

如果你覺得雙j>畢拿，一定吹奏我火

真 lakers in4 不過

頂Iggy

上年有kawhi，個defence spacing唔同啦。

siakam呢幾場被人mark實，冇空位就打唔出優點凸顯缺點。

我指06 finals shaq跟wade個尺度
我咪同時話埋主力體現game 5 wade既FT同最後幾個call有爭議而in favor of heat
我都冇話跟而家個尺度
你就basketball reference 搵stat出嚟柒
你有時間不如去睇曬06個6場先
你鐘意打波/nba一定會睇下以前啲波
唔關古唔古人事
唔好上basketball reference 靠stat同印象睇波先得架

無錯 初初無人估佢可以擔到大旗
特別kawhi 走左佢變左下下都要自己單打入去
上年佢都係走快攻 弱邊等3分

我唔覺得塞有重點mark Siakam, 基本上好普通咁mark佢都炒曬粉

其實佢都幾廢

上年Miss match刷板刷到30分
係今年字母化

仲要tatum smart係快又快過佢，係食住打。

當然技術唔夠係事實，返去修煉啦。

字母換佢，龍應該5場搞惦suck

笑帥肯起人牆字母另計
但綠軍6尺內綠加上鋒線不足都好過打熱

唔好惹個癲佬

唔鐘意，quit 左佢ok?

隨便顏射真係要高加手長先得

一係學curry 同會然鬥遠囉

dragic沉底footwork好勁 唔知行路人會唔會比佢瘋狂爆底

燈撚夠未

Bubble係咪冠名？

奶共占臨老有rr9幫手真係減輕咗好多工作量

上季禾笑完全唔識用
BTW
呢個係咪你黎?

我想內射你

Be fd ok?

今年係第一次東決無頭二種子
垃圾東岸

咪又係西岸冠軍champ

Foj + Curry + thompson

歷史上都無邊隊夠打

Tatum個仔好得意

記得佢了 上次你問佢 佢話唔想答個個

冇頭二種子入東決同係唔係垃圾係兩回事

西岸間唔時都無頭二種子入西決

蕉你迷咗金塊幾耐

西決之後嗰年到而家

都好耐下 2010年我最討厭湖 諗住金塊可以覆桌 點知個廢老教練要做手術輸第一輪

一定係比黑客 Hack AC

開始懷疑佢上次係自己斷咗片

想去禾勇其實好正常

佢去到邊我反到邊
去腸都係咁講

去騎呢？

騎冇likey 過
不過騎有Love + Drummond
佢又要champ
冇乜可能去

即係代表東岸長期實力懸殊
本身已經廢過西岸 仲要得兩三隊標青
咁咪即係垃圾

廢事一陣間冇po講我開定先

[係要開po啊吹咩?] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (38)

火箭架大巴渣快少少會唔會追得返house

箭無火 等4-1

展現有鬥志的精神面貌

箭真係等收皮....

yellow

準備殺龜

比賽一開始就結束咗

係咪可以熄機瞓覺

廢老痴撚線

唔洗睇了

仆街比Kcp green 呢場打番起就爽

比賽已完

嘩屌 唔係咁快入垃圾時間嘛？

紅色果隊肯定叫火箭唔係叫鷹隊？

8年前比prime奶共狗屈機
8年後都係打唔贏奶共廢老

一早爬起身俾d咁既我睇

屌你箭完全無諗住贏咁

廢老有無block咗龜十次？

火箭898

殺龜大會

係咪史上最快分出勝負既playoff 半節都唔使

已經唔想睇

廢老

如果雞塊同小馬可以羸到艇兩場 咁呢隊湖無理由羸唔到四場

共占個樣同烏龜有仇咁

繼續燈龜

湖人隊波戰鬥力keep 住提升，入硬final 了

龜狂比人block

睇吓救唔救得返波叔

wb打到成個傻閪咁
rmbj唔block鳩佢block邊個

遲咗起身，係咪可以返去瞓陣

nba唔駛鋪劇本湖人都贏到，火箭真係

當值b

湖champ了

但得wb剷得入，湖人依個小球仲屈機過火箭，點打

猴同mcgee